[COYS - 我們都是香港人] 熱刺球迷吹水區 164

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
[black]
乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019
[/black]

嘩又係on9山齊士

Diu

屌

屌你老母山狗做乜撚野

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
19 - - Ryan Sesegnon 施斯隆
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
14 - - Georges-Kévin Nkoudou 尼高度
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Luke Amos 阿摩斯

廢撚到

笑話黎

中場一堆垃圾

山狗

0：1

真熱名單Update @20190810 連會員名, 58人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

屌你老母山狗咩國家校隊

仲要用winks用到幾時呀肥普

出大力啦唉

唔講了 講到口臭

山狗不意外

D山

山狗dnlm

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

山齊士

山9,winks,2大廢物

黑山

ON9黑山屌你老味

科
山狗

場場都要先讓一球點踢成季

屌winks又鳩踢

山狗廢到

上季都係

又係等大力出黎救世

黑山個隻廢

場場要踢反cup先識踢波

thanks bro

其實係咪肥普戰術問題 場場都咁撚樣

我覺得係排陣問題

呢下黑山關戰術事？

控球完全壓制
射門0

超人讓一隻腳都勁過D山啦

還我超人

超人

插水

繼脆後既戰犯一定係D山

認真訓練=自爆
唔認真訓練果個,未見佢自爆過,自從組左孖寶

佢條high line對中堅要求好高跟住用黑山？

Son

highline點解要用佢
當年AVB 超人拍左卡boom都係超人carry

沒有大力，我們什麼都不是

Lml

拉美拿條垃圾真係唔想見到佢
又搞笑

留意到 上次山派完膠又係要rose執屎

出雙黑防中唔得嘅係都要用winks, 山就算吧啦

拖泥帶水
估一名熱刺球員

son

Kwp又冇速，一陣俾人屈死

lml

不嬲都廢

進攻長期便秘猜嚟猜去都攻唔到交完波個個企哂係到

Aurier 有乜問題？

點解出kwp唔出科

HarryKane毫無建樹，去撚咗邊呀？

傷

臭呢

Auriuer 法國仔去o 左邊？

預計重演1-5

打多個輸5粒

會然大力神 賭唔賭印字
買多件作客

艾力臣真係唔賣得
宜家中場0創造力

素

華佗唔易做

情況好令人擔心

摩佬？？？

摩佬黎睇西波

lml係右路剩係識推返入中間，跟著就冇腳好波

大家係咪好懷念Tripper 呢

似唔續約玩嘢肥普焗雪

摩佬想教紐？

懷念walker

之後有位唔射係夾硬塞入中間

想教熱

仲有推去人堆

好心肥普試下施素lo 啦

lm son 見到lml攞波之後就收咗步

肥普出佢黎做乜？

懷念walker都唔懷念條粉腸啦

懷念脆同懷念689,董伯伯有咩分別

熱狗大巴

轉會窗最後個日買你預肥普擺佢坐半年啦

紐唔洗錢，摩點會教

今場點解冇乜閘翼overlap配合
淨係1對1咁去

睇下佢咩國家

免死金牌

"We were brave... we played our character..."

兩閘根本唔夠班

講真摩佬教熱真係唔錯
本身都係打防守足球
BTW個16號好撚廢

左邊算0k啦

kwp d決定都仲係未得
幾下要傳都無傳到

左閘算係咁 依家英超都冇乜勁左閘

拉美拿點解可以仲存在係到

請支持科一次過踢走 kwp山狗winks dier

帶波入禁區d波有威脅好多，完全斬唔到波入去

kwp學唔到脆咁拉邊踢

lml 幾時死

雨落大啲泵病班黑警

脆過人.gif

D波一去右邊即刻慢晒

不如施素high打右閘算

脆躺遠柱（自己龍）.gif

死唔叫lm son拉邊 要塞條中路做乜撚呀肥普

就係想講：肥普只出契仔，從來冇諗過佢其實冇腳好波

屌kane 獲獲都走出黎踢個攻中咁
之後靠莫拉走入去頂波接應
真心做乜9

N場不勝,必炒肥普

都唔係第一日佔中

斬入去得傾係頂得咁你拉邊有咩威脅
而家睇到冇脆原來都大件事

我要去頂波接應已經R撚晒頭

佢唔走出黎係中間真係走屎

次次打主控都會出事

屌我係咪都傷緊

有幾下直頭得摸奶
On9

Lm

咁都唔入

lm

Rose次次跑overlap冇人打one two呢隊波咩事

屌你肥普係咪想比利維睇無大力神爭幾遠

見到lamela想死

冇大力神的波真係睇嚟曬精神

你幾時斷腳

隨時

次次讓半場係乜玩法

隻雀又win

等睇大力再次救駕

牙榮傳波會傳俾邊個 真係你知我知單眼佬都知
少少創作性都冇

連埋意粉打包送去比超未

可唔可以唔好場場都讓上半場

我睇咗啲乜撚嘢

咁都唔入，冇運

山狗真係必須走

mo sir this way

條廢物林美拉
比左佢就永遠唔交底線
自己又唔落低

但佢咁做都唔穩陣

黑人位置感係咪廢d

佢而家爆發力係0 跑條撚底

發覺次次有winks半場都唔識入波

黑山係咪唔知自己打緊咩位 成撚日失位

求吓你快啲同你老婆私奔

一換就佢就入波。

唔想見到我同lamela

繼續出kane lamela winks呢堆舊電池
隊波只會一年比一年廢

條撚樣乜都無
撞又唔夠人撞
跑又唔算特別快
影衰黑人

Come on this is Tottenham

紐記連輸兩場

我地都踢成咁

幾個星期前J Dybala到宜家都係睇返條垃圾Lamela

華佗出手

代表我地比紐記更廢

rose幾次想同佢打12
佢係完全唔撚理，自己帶
然後死晒位就比翻粒波rose

英超華陀並唔係浪得虛名

大佬呀
點搞呀
我坐呢個位既氣氛幾好
個個真熱迷
係度怒屌隊波成日搓黎搓去
樓下就係紐迷，係度唱歌笑你地呀大佬
爭氣啲啦

咁lml呢

中場廢到...

UUU你估流嫁

好有諗法

前兩場已經知winks唔掂，點解要死攬

Winks換未71

次撚次拖到死晒先比

出lml真係斷晒欖

盲撐狗

拖泥帶水

100步笑90步

呢D縮後寧願出pirlo鳩傳幾腳入心臟仲好

靠呢班人唔會有救啦
lml winks kwp做決定慢到仆街
kane son ssk 控波差
每個人曬半秒，個攻勢已經玩完

睇lml斷欖好過kwp同winks下下傳個簡單波

建議大力>lml
winks > lo

Lml駁到腳 但好多波係唔夠果斷 分邊就搞掂啦 佢就死拉番入中路拉son lm呢d邊夠食人地身型...唉

訓左無睇 場波大概係咪用winks瘋狂uuuuu
跟住失控球輸反擊/派膠失波

agger

Winks同派路比allen Charlie Adam 都不如

肥普咁硬頸，應該都要65mins 先換大力

但應該會winks 換大力

球失波同打維拉差唔多 都係山

有希望再絕望
點會好過從來無希望

佢講既pirlo係dier

呢位巴打新熱迷?

第一次見咁廢既阿根庭人

科都係

應該係

食左誠實波板糖？

假熱identified

唔記得轉acc

之前CD rom 季未反送中開始有account

太多人只有水昌官level
kwp sanchez winks 主攻的ssk torreskane lml

禁區頂玩彈彈波啦,咪再斬了，成班都都頂唔到波

柒公又唔記得logout

唔係
例子 King

CD rom都唔會唔知dier個花名掛

換eriksen再加快節奏就可以收對面皮

成班傻仔又中計

我話緊科都係ar春人呀

曾經我地有個斬波好既球員 但無人珍惜

十幾年先得一個

歐聨決賽開始留言

King 後生果時其實都幾廢，係有年突然有個大躍進

同埋d逼搶 逼到失晒隊型 中堅係一上一下咁係咩黑間兵法

牙榮呢啲料啊
擺係big6其餘是但一隊都唔會有必然正選啦

非洲沙維,派路,黑林伯

人都死左

英超小白
siu45siu4

冇出好耐啦

青訓大撚曬

同曼聯個27歲新人一鳩樣

你望下連加特

隻腳仲弱過玻璃

由唔知幾時開始已經無晒逼搶啦
我都忘記左熱刺係一隊逼搶隊

連加特?

一冇walker就冇哂

傳入自己心臟？

Yes

yes

開心既係 見到大家反雲不遺餘力

躝喇水貨

上場打鏝2half咪打全場逼搶 比人隻龍一個長傳撚到25射
今場 逼到失晒隊型

對面玩大巴,又冇人斬到中,點攻

Lml freekick

屌
俾個波大力少少得唔得啊榮哥

期待下場打阿狗

唔係你傷左既話雲邊有正選踢

咁快打吡？
我地又輸一場

阿狗隻pepe打左定打右

下場就係 好睇了

到時已經冇Eriksen
仲要dele未好番 locelso未出得

右 但左腳

今季St.Totteringham Day回歸有望

右邊左腳大位

右路如果仲係KWP實放題

又肉肉酸酸輸一場俾人笑足一年

到時又可以睇kane扮英雄瘋狂浪射

我都唔撚明winks同施素鳩兩條on9成日係到近距離橫傳做乜撚野

人地鏝用中堅引逼搶就係咁 呢兩個係中場引逼搶

換人未

G持

叫佢上黎吹水 我地呢到都有狗

Lml, Kane....

科蛇尋日開咗槍？

肯換未

屌你老味球霸究竟係到做乜撚野 球球波到佢到都斷

咪屈

牛ching黎

佢似做左魔警 所以唔會上黎同我地吹水

隊波究竟踢緊乜
人地咁撚密都無人拉開
又塞撚哂係中間

丁咗

U 完未？

一次過換兩件
轉死性

大力同老師都出黎了

Tk

E23

我要CS Low

咪經典既uuuuuuu囉屌

屌 3:1再印科

我都忍左條山狗好耐
thx 魔拉

老師數入波我聽日就去印佢

第一件到未

大力著褲
最後一次係主場著褲了

批准

到左香港

下場著裙

Kwp又比人屌打

Walker peters

山狗條垃圾差D又出醜

kwp好撚廢

終於唔洗見到林太條垃圾

有無link
行雷，條link死咗

老師仲奀過大力

4141？

竟然唔換winks

SSK 打右後。

掛住我啦咩

施素high全季打右閘算啦

死開

應該KWP傷先咁樣換

似352

大力出後個波爽好多

認同至少防守好夠大隻同人撞

掛住脆了

宜家熱狗輸波無人賴 影響士氣

大大個lml

牙榮踢咗60分鐘有冇長傳過一次

山狗：

老鼠拉龜場場半場入3粒咩
肥普錯撚哂

又展示大力臣的重要性

大力神落左黎D波終於變番正常速度

兩米地波算唔算？

每次佢拎波我都會估佢傳俾邊個
次次都估中

入未呀屌

球霸成日阻撚住晒

球霸今日究竟做緊乜...

winks廢撚到波都唔識比

AIA

啱啱個小妹妹

屌你老母死山狗又頂漏

點解好似踢到贏緊波咁？

Winks個位
求其搵個踢港超去都踢到

正常發揮，件垃圾

Dier呀開果個雞肋位

個個企定定等大力餵

寧願要派路啦
角球多個選擇都好

睇唔到有機會入波

反cup 印入波條友

Dier大隻啲起碼有防守

Hea 撚左二十分鐘

係70

70幾分鐘得上半場兒子個腳射中

我想睇lo掂波多過winks

擦鞋仔波真係是但一個都識，件8號重要連呢d波都踢到咁

笑死 同歐聯決賽一樣 踢到一啲決心都無
大力巨快走啦

唉睇緊啲乜撚嘢

從來未睇過一場波落後緊仲咁撚樣踢

可能對面Own goal 呢

班人廢撚到

佢卡數迷

練咗幾年都係唔識破大巴

kane有冇射過波

咁都唔射?

湯匙同肥普打完交黎？

屌完佢老婆黎

應該唔係pen?

可唔可以叫榮死一死開

咁撚樣都無12碼
on9

難D比WOR呢下

咁撚樣都冇？！

Var大義滅親

屌 係pen喎咁樣訓個人落黎都得？

又var
課哂金

戇鳩

今次大義滅親唔判

唔覺得有12碼！

話簡尼自己仆街？！

還翻曼城個1分掛

3次都唔判12碼？

咁都冇pen

Var終於害返我地

抵喇 死熱狗

直情飛落去阻住人唔係去個波到都冇？

甸欣幾時死

LM飛機

咁都冇？自己仆街？

diu 炒波底

LM

咪係 下次防守球員直接飛身用個頭頭落進攻球員隻腳度係咪唔比？

唉，閪波

佢因咩事轉咗會？

比紅牌

好似唔關佢事 冷氣房話事

好耐啦

摸奶今場食咗屎咁

咁都冇12m?!真係唔撚明

呢幾年有佢吹親都冇好野

唉...

癲因黑警死全家！

所以歐聯冇正選

甸恩明明熱迷都唔幫手

佢好似有最終話事權

係咪有誤會

上次我講過，甸恩條撚樣，d人屌完佢熱，就冇場贏到

睇親VAR D判罰都好鬆咁

得個笑字

山狗廢撚到

又睇rose block 人

之後就轉左會喇

小禁區前唔射為左球12碼？！

舞咗幾耐都搞唔掂

toby都頂唔順winks諗咁耐

Meme當事實

winks條垃圾仲廢過dier
起碼dier 短傳無咁西

仲有無人盲撐普
歐聯到而家排陣都

fc左

兩舊屎

訓,唔撚睇

肥普我屌你老母

你老母閪！！三四個都囉唔到對面9號個波

Dier 發起夢上黎真係好得人驚

Toby提埋牙榮轉邊
唔係佢一定俾短

摩sir來了我帶路

買啲技術型中場返黎玩燒味 放走老蘭

肥普一野扯撚住山狗

8月kane果然仲係廢

癲恩係唔係熱狗我唔知但一定反阿狗 記得年頭肥普屌過甸恩 可能記仇

cso lo啲動作有啲似lml

卡數啲反擊仲有效得多

換BD做乜撚野

好在紐記個9號有傷
控到嘅話可能輸埋

送返2分比鏝啦

黑山又爭D出事

有張圖係講佢錯判最多係阿狗

大力比ssk個下
ssk傳出黎個下冇人郁
一班垃圾

換bd出黎攻

次次打親新城堡都閪波
屌你老味

大力d視野真係唔講得笑
勁撚到

呢下有冇手球

點解可以就輸d面口都好似無野甘?

連架仔都唔夠食身位
山狗走啦

事撚但啦var is bullshit

ssk自己射會唔會好d
無人上去幫

黑山真係黐線地廢

我地最無資格屌

任何行動 >>>> ssk自己射

ask 啲 finishing

kane
盧卡古first touch

咁樣拉低日本仔都冇牌

真係唔好介意 卡數都贏唔到
肥普你都係收皮啦

肥普都講有時幫你有時會害番你 fine 踢好d邊洗靠var

son lm kane 仲有個唔知邊個
係禁區睇波

一泊大巴就冇降

人地唔係肥賓都咁難打

對av對妞都一獲粥
今季好睇了

黑山必須死

識唔識走位

簽返老蘭喇屌

Diu 豬la

肥普都係唔識教進攻...

比多啲機會科啦

印象中對親卡數都無好嘢
最深刻係對面Krul 必定上身

真係要

toby打中場仲好過winks

應該比左ORDER BD早D傳中

最深刻一定係5:1

右邊企6個人 dllm

無人拉開兩邊係到鬥塞中間
想送分咪出聲

笑4
雪V5話人唔配正選
S6準備有幾好？睇過～

krul真係好勁
近幾年隊長之外最鍾意就係佢

我諗科傷左都好過山

Kane

3場都累失波照有得踢,哈

kane

屌你老母榮
壓到落底都唔敢用左腳出波

仆街啦山狗又foul

攬埋啲契仔同阿根庭幫躝啦

同alli一樣冇左腳

重柒過曼聯

睇完鏝再睇熱 好似由睇英超變到去睇英甲

根本冇左腳

最大毒瘤
d山

紐狗班生番球迷

八月Kane

鳩出搏角球都好過咁樣禁返轉頭

winks識唔識長傳

16射 2on target dllm汁柒左佢啦

戴維斯係想射定斬？

點會出 lamela winks peters尼班人根本未夠班

山齊士、Winks、Lamela哩3件真係唔可以再正旗廿

垃圾波

賣Eriksen 下季爭6啦

屌你老母

好大可能兩隊幕後同一老細ORDER左假波協議

已經無心機,
輸波無感覺.
BYE

主場重要輸比垃圾Bruce隊卡數，垃圾到

Winks呢件廢柴

D人塞哂入中間

我睇雙核係睇大力同lo

唔撚關你事啊winks 死開d咪嘥波啦

場場都屌，場場都有正選

大力巨好快啲走脫離U型地獄

同決賽差唔多咁on9
失一球莫名奇妙 之後成場唔知踢乜鳩 完場

輸比新城堡都夠晒閪
對面重要係布魯士
輸比肥賓都無咁撚嬲

好似未見話肥普係場邊屌人
條撚樣到底想點

事實證明無大力臣=無中場

真係擺後備算啦
無進步，仲衰過之前
成日比埋d play safe 既波

護級啦屌

傷之前識

想脆了

成隊都唔知做乜鳩，又係60分鐘有大力後開始識攻些少

我屌左件8號兩季，跟本就未夠班

到左樽頸唔敢突破

根本今場出超人唔會失波，出大力唔會入唔到波

自己攞黎

今場出咗大力都唔覺得似識攻wo

戰犯又係嗰幾個
屌都費事了

講真
我落場代牙榮都得
有咁短傳咁短邊個唔識

公平D講，成隊都係戰犯

上半場無大力
得kane爆落底個野

英超孽瘤，專幫人起機

kane 每次都係想即彈波，但又唔啱位。
今場對抗未贏過，控又控唔到，想點

全中

山 榮 kwp lml
四大毒瘤
繼續咁出降班都似

反普第一人

唔知玩緊乜柒政治 講真

山齊士究竟mark邊個先唔會出事？

高mark唔到 快mark唔到 連武籐嘉紀都含晒撚

盧斯素搶左wink 個位算啦

4寶派幾多

一早已經反榮
事實證明無屌錯

都係個句
肥普好識調教體能, 不過唔識教進攻,
年年季初, 如果每隊體能都OK, 靠唔到體能就食哂屎
要到12月快車打後, 人地唔夠體能玩, 我地先屈到人機.

我話過有件8號一日就會屌柒佢，之後就有條撚頭話我on9

大家唔好諗 啲人傷愈復出會好啲
熱刺隊醫質素有眼睇，係唔會有夫添嘅一日

佢唔識硬身位

黑山同榮
榮今年點解柒咗咁多…仲梅過LML

山除咗後生之外 仲有d咩優勢

失波前已經唔知踢緊咩
失波後先嚟急但又繼續老鼠拉龜

企位錯撚晒啊
再矮再慢都偷到雞啦
次次回身追到甩三個身位
最後又要出超技術

kane
winks
sanchez
lamela
peters

出一場閪一場

睇左30分鐘
1. 無板斧 搵ssk拉邊 lo celso moura呢d塞中間 son連落底都無
2. 無默契 接球波都控幾腳 諗幾秒先比隊友
3. winks 屌你 企中間向左右橫傳 求其搵七公落去都踢到
4. sanchez 勁撚到 對住對面2個前鋒 比人撚到傻 無乜邊次係爭得贏
5. 肥普 唔知你諗乜撚野 鳩陣鳩戰術鳩換人 winks場場正選 好波

五大訴求 缺一不可

佢一季柒過一季

黑人黎講佢可以比人撞開，d肌肉水造

pochettino
教一場閪一場

真心覺得肥普玩野

平衡差到，

玩政治
但契仔唔爭氣

肥普肥普肥普

隊波由年頭西到依家 完全無改善過

今場係咪未見過佢場邊屌人

正常表現，佢debut 第一日都知佢無料，估唔到上到位姐

winks 呢D垃圾咪又係湯卡之流

下場
Winks -> 大力臣/Dele
Lamela -> Lo
山 -> V5

KWP個位尷尬啲
臭利亞係咪傷咗定點？

佢只係好過湯渣only

科幾時傷好

佢係大隻啲既湯卡 完

利維掛牌想賣
Crazy wym Eriksen 呢三個

都係同一個問題啦
講左10 年都有
一個人拎住波，係無人會走位架

LO CELSO D波都好撚慢下

但佢會俾直線

咁多個中場中契仔
Mason = Bentalab >>>>>>>>>> Tom Car = Winks

7.1分

快啲簽返老蘭啦

對面泊大巴就係差左屌你同mason果d突插

本身都唔係速度靈活型
係10號
真係要嚟代大力臣

但睇咗幾十分鐘兩個差幾皮

希望佢係未適應，如果唔係就隨時係第二個LML

94% 英超沙維

左腳呀根庭仔好大陰影

榮 90分鐘 1腳key pass
力 28分鐘 2腳key passes

ching仲有呀skipp
呢條友唔洗睇都係=winks同湯卡
乜係都唔識 我落去頂佢都冇問題

fifa計分法

好似冇乜料到

整返個肥普契仔表 （契仔指無實力得個樣但成日正選）

Winks
Lml
山狗
科夫

有無補充

西甲法甲打得好都咁Q慢

我唔算

榮有野落底又唔出波

大力嘅視野 同做決定好快

希望low夾熟咗會好d啦

冇偏離位置，冇咩傳失波係咁既分
一模一樣

下場打脾 用呢條後防線贏撚到阿狗 我印科

我地個青訓系統岀左咩事，岀親都呢呢垃圾中場bentelab mason 湯渣 winks ....

傳睇我脆算

你老母左腳勁ban出去博OG都好啊
係都要cup返右腳
密到仆街仲要傳短
真係屌出聲

呢隊波除左話係踢假波都唔知係咩

科唔算啦
科唔多正選
上季見到係有進步既，比岩岩入果陣

根本就係幕後多左莊家想分一杯羹又或者原有班子改變左策略想賺得再多D就今季4大聯賽都急不及待多D假波黎賺到盡!根本無乜類似ICAC或者監警會既人可以有權或者有料做到D乜,所以可以縱容及任由壞份子係暗地裡想點就點隻手遮天任佢擺佈

落後輸緊一粒 8X分鐘
比你落到底都唔敢搏D進取D既波
淨係夠膽PLAY SAFE 呢D咁既球員點會有進步
屌你老母榮

拳王，不過今場未復出

認同

咩呀 咩假波呀 佢地係真廢架喎

多謝你夠客觀

黑沙維勁嫁，係衰個格姐
Mason比起以家位8號仔最起馬識入攝

唔好吹得mason咁勁
佢天份最差個個
係以命相搏

要排會B6>Skipp>Winks>Mason>湯渣

自閹主力，契仔當道，打撚

要更進一步，件8號真係唔可以留

Hea撚到！你話對big6咁撚樣都算撚數！卡數？

下場仲要作客對阿狗
仆街了

馬神同賓2個起碼賣點夠鮮明同埋都夠料打英超
湯渣同榮真係英冠料

真心
Mason係我最鍾意嘅熱刺球員之一
但論能力天份，佢一定係歷代中場最弱之一

mason好似都有遠射能力 winks就真係似冇

Skipp唔評論住，winks憑咩排前過mason
憑著8號？

諗起歐聯決賽係佢打正選就嬲

唔好俾我睇死卡數！今年降硬班

kane 1射0中

印象中winks有史以來試過兩次遠射靚波，都係中眉

交腳波都有問題

ohara livermore mason carroll winks 捷克仔 amos skipp roles 全部同一個老母生

契仔賓 後場玩波輸反擊輸左幾多球
mason本身都係中庸到一個點
而家winks係場場係度刷passing
打撚左3場都係咁 屌你老母肥普冇心教就走人啦

廢

記唔記得個陣Mason真係0防守同傳控勁差嫁
如果唔係佢以命相搏，你地對佢有撚印象啊？

Mason當年靠遠射上位，入攝又靠拼命3郎打法
Winks靠咩？靠舒服呀？

屌你老母普狗

屌你老母 仲話想爭冠 慳返淡氣啦

mason講真除左有個勇字乜都無

Mason有球味但實力唔算高

winks能力太平均 但又廢
咁你地又點睇alli可以點進步

沙維喎屌
如果沙維係咁樣踢波啊
18歲就俾拉馬西亞掃走啦

大細契當年雖然廢，但d分工係比人睇到想點，件8號就真係算9數

等摩來了我帶路

得罪講
今季winks係乜都無

沙維踢法似我呀，識咩

撐

Mason個陣係憑肥普同利維嘈咋
you give me stambouli, and i will play mason

睇Winks打波堅嬲
下下傳俾佢佢都係選擇橫傳後傳
永遠唔肯進取少少
臨尾有球見到A4俾佢諗住佢去做波
點知佢選擇俾返A4仲要俾得勁差
A4望住佢個樣勁嬲勁無奈

卡數個9號踢撚到球王咁！第一點永遠贏曬！hold住個波三四埋去都囉唔到，熱班廢閪好似見到偶像甘

既然成班都係英超下游同英冠級數既LOCAL貨
要揀都揀個搵命搏架啦
舒服波我自己落場踢唔好

脆踢到成個中場咁

山狗企位錯到無倫
唔知有冇學過

我想他

依個真
Winks真保守遠射下都唔肯
勁撚on9

你個名

屎譚保利開頭去04無得打 而家變正選中堅
賓仔去到主力 而家比人罰到打2隊

咪撚係 傳完俾隔離就收工
黎香港打正苦工真係冇撚得輸

上個po講左要開始反金判天奴

拳王前插打副鋒好勁
但近年我熱多咗攻擊手佢都冇上到咁前

原來呢條友上屆踢德甲入得7球，咁都44m
不過佢今場係踢得好嘅

揾lucas打中堅應該都比佢好頂好身位

脆pls comeback

上季無買人就話有金身
今季買齊plan a肥普無得瀨了

其實我想改名好耐囉
但為免大家唔記得

點解當年會Ajax搵到佢
買迪列治好過啦

不過我係kane都多撚謝班撚樣
下下禁區都有67條友包撚住我

反細屎忽的利維

再jer lucas hartrick都無正選啦

係山狗廢啫

無錢加人哋唔show你

又未到反嘅
要反真係反山狗先
條友連基本野都搞唔撚掂真係食撚屎

進攻咁多年都係咁閪 人地一縮就係禁區邊左傳右右傳左

請迷科

你有得出先算啦

迪列治企定都係廢
係身形好
當年佢國家隊第一場 7 到

啱晒牙榮

比d波尺寸差到，呢度班手足，我有信心一定比波好過件8號

肥普好似冇plan b
淨係塞班人入中間，塞哂車。

傳唔是問題
佢可以射下都唔射先仆街

我覺得係教練問題

係,利維如果肯使錢搵摩教好啲

好閪咩！呢d卡士屌打熱班後防堂常都歐聯亞軍啊大佬，唔好玩啦

有 老蘭 不過無時間搵replacement

我岩岩都係度諗
如果右路ssk果幾球出波係脆的話 可能入左
不過後面失多兩球

拉晒弓都傳到阿伯屙尿咁
對面行快兩步就偷到

大力一控 左腳一彈就去到肥花腳下

雲克斯死未

起碼有冠先

正路主場對卡數，理應456

kane真係唔好講野
佢爬地都可能會跌親

得罪d講句根本個領隊就無料扮四條得個樣,其實場場都背後等老細出order..正宗傀儡!睇個樣就知係無能純粹靠奶人鞋底托大腳先有今時今日

而林太就推個波去我果到

明明右路滿晒人
kwp傳俾你
你就斬俾肥花啦

係都要駁多腳俾張生

雲克斯斷腳未

被456

同Dawson一樣
熱血無敵 但技術平庸

雲克斯傷出未

今場肥普用人係有問題
但山狗作為一個中堅 好似連基本既位置感都有問題
漏頂 跟漏人 單對單日本仔
完全唔識得用自身既速度優勢 成場比人舞

雲克斯停賽未

好撚彩熱班撚樣唔係係香港，係香港見到佢地隊巴，一定會好似見到狗車咁樣，佢地對唔對得住球迷

雲克斯食tg未

雲克斯中布袋彈未

記得嗰陣大家係抱住「好彩佢趕得切復出咋」嘅心態架喎

30m幾時好番

睇到眼火爆

歷代計一定係戶田和幸

雲克斯比肥普雞姦未

講得好

雲克斯退休未

啊啊啊啊
Pw都唔記得
改唔到名

raisahot11

雲克斯不舉未

雲克斯印科未

肥當快D出黎拍住大佬素啦
唔撚想再見到屌你老母榮

btw下場對阿無眼睇

下場又係winks拍ssk啦 lml變ali
其他照舊 一撚定係咁

決定每場都反舒服波

雲克斯構建平台同大家對話未

有冇出都反

主守出SSK+winks冇所謂 主攻出慘過食十舊屎

雲克斯開記者會未

我一定冇
一定係大力打中中出埋盧

雲克斯比肥普譴責未

五大訴求
1.撤回8號件垃圾

bin下c先

不過當年Winks長傳短傳都有
依家穩到鳩咁

bin c plz
我都係ssk 加大力

Harry Winks is out to be Tottenham's pass master and show why Mauricio Pochettino calls him 'Little Iniesta'

岩岩上位個陣
Harry Winks made 67 passes, 39 of those coming in the opposition half. Only Christian Eriksen had more, but Winks played more forward passes than his fellow midfielder.

依家

冇頭髮再講

你要諗下當年佢身邊前面有乜人

雲克斯上前線勇武未

咁個時睇出ssk+winks係冇錯 最錯係出kane
冇佢應該LM正選 落後攻唔入就換埋老蘭

次次都黑山出事 和住打叫上上落落 先失就破唔到大巴 場場有尼當果d世界波救世咩

當年好似係e23 alli son
隔離係wym

點計都明明依家好啲

大階果個我黎
決定反屌榮直到佢離隊

點會呀wym果陣最佳防中

雲克斯收皮未

意粉好似柏拉斯奧斯咁
曇花一現轉眼間就收左皮

邊有人要

個問題我地唔係衰防中位啊麻今場

係進攻成pat屎咁

掛住dembele嗰d身位同硬過人比邊
當年右walker 左rose 踢到曉飛
而家兩邊攻不銳守不穩
中間得工兵
仲要賣eriksen 我睇唔到有進步嘅地方

而家睇翻就覺得當年都閪架啦
三對李城都係兩邊死去鳩斬，
不過搶得快，兩邊屈，kane唔入都中龍
肥普齋企乜都無做

搵到個場咩人了

#THFC team: Lloris (c), Walker, Dier, Vertonghen, Rose; Wanyama, Dembele, Winks, Eriksen, Kane, Janssen. #COYS

究竟點先訓練到Winks變到依家咁保守

呀摩呀摩呀摩 呀摩呀摩呀摩

冇左尼當比利 ＝ 中場食撚左屎
冇eriksen ＝ 瘋狂u 波

lo celso 感覺仲未夾隊波
d 走位冇咩默契 但個球比kane 唔錯

我覺得係今季打法唔同咗
上季明明都仲有引球突破 向前交波咁
今季轉三中場佢就所有嘢變得保守晒 剩係打最安全嘅踢法 位置仲墮後咗

係戰術問題？

Winks 同琴日我走去睇曼個麥湯文尼一樣
啲球迷完全唔知佢既存在係做乜
係咁大嗌 "WHAT ARE U DOING U BASTARD" "GET THE FUCKING BALL IN THE BOX NOW!" "NO PASS JUST SHOOT!"
當然最好氣氛係大力神換入黎個刻啦

同埋盧卡斯打飛機個下，"HOW DID U MISS IT !!!! THIS IS JUST A SHIT!!!!"
老實雖然自己唔係熱迷，但周圍既氣氛真係好感染到人
同埋提提大家第日有機會去朝聖個陣，記得帶信用卡
因為場入面不論係 Official store 定係小賣部剩係收卡，唔收現金

冇信用卡

有冇飲neck oil
不過個球場呢 贏波可以好似天堂咁 輸波氣氛可以超差

我鍾意你個名

可能係
依家Winks比我感覺有啲似前季唔長傳嘅Dier
現下位 攝下位 補下位
穩穩陣陣咁

冇飲，我飲芬達
個個球場都係咁
我隱若聽到唔少球迷走個陣都係度屌熱山講佢個球失球最大責任

60000人 一齊抱怨個mood 超差
人少d 反而輸波冇咁難受

Kane,Lucas
:今季熱刺可贏英超

今日去左睇 黃牛好撚貴
客隊仲好聲過主隊

無大力，前4都難

我覺得佢重鳩過 dier
dier 起碼有熱誠飛鏟

eriksen 真係好重

可以點算……

廢基亞係貝迪斯已經入波

就算大家所謂既hea踢作用都重要過而家班友，我寧願強留，下季free走都無所謂，因為無佢一定無前四，有佢重有一絲希望。拎到前四再買人替補，好過得舊錢，人有買唔到，前四又無

點解大力臣冇正算踢？

分享一張圖

山狗真係弱智，完全無諗住睇番佢後面果條友

好明顯係rose la
右閘同右中堅相距一格半草地
兩個中堅又係一格半
山同rose相距兩格幾
收翻入黎咪無事
山去man mark 人地前鋒
人地咪直線比兩個中堅中間

兩個溝通問題啦 係今場都唔係得一次咁嘅情況

兩個中堅得一格啦
明顯山狗痴太埋toby + 溝通問題

點解d人可以話上個禮拜var著數完今個禮拜要還

講企位係rose無錯，呢個情況下係山嘅提場問題，rose錯在補救唔到山嘅失位

比人咁易傳中個個都有好大責任

可唔可以快啲搞掂大力轉唔轉會嘅問題 其實唔可以怪哂肥普問題 大力一向係熱核心 圍住佢黎踢 依家似走又未走嘅狀態肥普要試新陣睇下之後冇左大力點踢

呢幾場擺明想試
但效果就係唔得

其實由熱身賽開始已經試緊正選無擺大力
但無一場係打得好

不如早啲推lo celso上正選拎經驗 還掂都係要試

twitter 已經傳緊內部嚴重不和
因為肥普記者會講野都好發悔氣 講話依家隊波係6年內最unsettle
依家唯有等歐洲轉會市場關左之後 d 球員會唔會回心

無得逼
佢根本未慣節奏咁快

更衣室一定好亂

琴晚son 同kane 都好無態
人地泊大巴又無野做到
次次都係咁輸

不和係咩原因
處理大力神轉會搞太耐？

湯渣係樣

係 大力 湯根 都係一樣
toby 同 rose 好d，雖然叫走，但起碼肯出力踢 （踢唔踢得好係另一回事）
重點係英轉會早成三個星期就關，西班牙意大利都仲可以買人，變左我地又冇得買替補，放又驚冇人代，但球員又唔想踢

winks 退步得好緊要 完全冇左一出道個時個種潛力 真係湯渣化
kwp 防守都ok，但進攻係對naughton 同級，一運波上前場就係到妹

大力 至少有心踢過場上一半（木樁）人

應該咁講
大力就算hea踢 都好波過場上一半人

場上最冇心一定係球霸

仲話想下個轉會窗再傾買dybala 人地見到隊波咁真係彩你都on9

有時都未必只係同場上表演有關
私底下可能都比面色肥普睇
你知肥普份人幾小氣

你未傷好 都要用winks

兩閘要換

球霸成個2019年可以中撚左降頭咁

其實我唔知點解好似由球隊到球迷都唔鐘意臭
我其實覺得臭唔差

球霸正式朗肥化

邊個咁影衰我熱

叫得lamela一定熱咩，咁出面個e lamela唔通就係熱迷咩

反雲大將軍 參上

痴線佬講真
間唔中sort 左輸12碼就預左

但係機會相對黎講比得唔夠多

一定關合約個啲事嫁啦
理論上如果真係唔肯續，都要試冇佢嘅踢法
但唔出佢，又真係好閪

痴線佬唔會差過kwp

體能同加速唔會輸蝕太多先

痴撚佬一定好過Kwp
Kwp比盡都係常規後備Lv

素素打右閘都勁過kwp啦

係衰間唔中上腦
同埋好玻璃

臭根本有能力做頂級右閘
明明以前psg睇佢好勁

kwp 係前場真係好妹 睇到好火滾
素素右閘起馬出到兩球好波

我唔知肥普係對個board不滿定對球員 至少開季以黎條友都hea鳩到仆街

素素+痴線佬有加成

board一定有不滿
因為都屌過下
球員就應該個別個2,3個啦，e23啊，v5，a4應該都有份，但v5單野應該覺得佢多口

你知肥普條友支配慾幾強

更年期

體格呢d真係天生
你睇臭同獲加幾科幾大隻
隻奀皮kwp同中學雞操極都係咁撚樣

好似前界定唔記得早多界，非洲盃勁到仆街

唔係個個Kane嫁
Kane都要本身肥底先操到咁大隻

成日做文員點幫到隊波呀 情願要脆

不反脆通知書？

“[T]his is my sixth season and [it is] the most unsettled group we are working with. That is why we are relaxed and calm. Some situations we cannot fix. Nothing to say about that, situations that are going on in the squad. Still we need to wait.

肥普講到咁大鑊

肥普走,摩佬教熱刺，點睇

反到佢走 皇馬個陣已經唔識欣賞佢啲戰術

反普狗

利維邊有錢比摩佬買人

摩佬向利維表示：想唔想好似當年波圖咁做歐洲第一黑店？

到時你ccv都係唔值錢

u too
摩佬唔再撐阿根庭人

lml好似同son有仇甘 ，成場波son拉邊有空位 都唔比佢

我唯一例外

都唔係第一場了

中前場幾岩摩佬用嫁，雖然創造力真係弱左d,係右閘廢左d同防中差左d

D人有少少似當年國米隊波

搶12m 仲要唔入

對board不滿d咩

迷娜大多數都係on99

唔淮話7公

唔係淨係針對7公

慢
簽人同傾續約個啲好慢

不了

應該成隊波都驚大力神走
肥普就嬲大力神搞到非走不可咁
之後大力神又要企硬

七公估天樂

人地台灣fans club好勁
好靚

撐摩大聯盟

我唔會，以家隊波係進攻有問題，唔係防守

摩佬會拉邊，肥普唔會

屌 好想要

摩佬有闊度冇深度，其實係依家黎講，都係好難搞

有闊度傾已經輕鬆好多

摩佬好依賴勁既前鋒
有 kane 已經勁啦

你支持lml
我們可以打你了

比大家回帶多一次
如果你係知道AVB之後每年肥普既成績

再簡多次你地會簡敢帥定肥普

肥賓得唔得

永續輸活

442死開

掉冷衫

馬神契賓湯卡

個時大力打邊都幾好睇

馬神係肥普先契嫁

狗官涼冷氣，港警淪磨心，家人苦盡受
警察齊齊抗命拒當奴，保正義，護法治

馬神係超齡青年軍黎

拉美拿進入人生分水嶺，普帥不重視拉邊引致熱刺最終分數與阿仙奴及曼聯接近（何Wayne英超賽後評 - 熱刺 0：1 紐卡素）26-8-2019

上季對海R 唔係大力巨絕殺 我地踢緊R霸喇

親親摩daddy

我地近15戰得4勝

[COYS - 雲克斯大破阿仙奴] 熱刺球迷吹水區 165

偏心
球霸唔雪

嘩 球隊不和lu 898
英格蘭幫vs 比利時幫

想打贏超人？

捉鬼

好似真係打贏左

[@FootyInsider247] | Tottenham Hotspur have made a new move to sign Fernando Llorente, with Mauricio Pochettino believing his team is short of depth in attack.

Spurs are to table a new one-year bid after being initially knocked back in their bid to re-sign Llorente.

#THFC #COYS

熱刺隊長洛里斯在接受法國足球報訪問中，炮轟哈利簡尼和拉美拿等人，稱他們就是熱刺更衣室的毒瘤。
洛里斯談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

洛里斯:「在球隊哈利簡尼常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，哈利簡尼上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進熱刺的球員，當時很多隊友都已經無法容忍哈利簡尼的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了哈利簡尼，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的華湯根更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時孫興慜、艾歷臣這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

洛里斯：「當發生那件事情後，哈利簡尼的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2019年歐聯決賽哈利簡尼正是用這根鐵棍報復了華湯根，在最後一場對陣利物浦比賽結束後，全隊回到更衣室，華湯根諷刺性說道：『One Season Wonder，明天我們就要回家了。』」

「哈利簡尼臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像哈利簡尼的性格，果然在哈利簡尼再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在華湯根毫無防備的情況一棍打下，華湯根挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是哈利簡尼，不等華湯根起身，哈利簡尼又是一頓亂棍爆打，哈利簡尼在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的哈利簡尼可不會放過這樣的機會不斷說道：『哈利簡尼，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「哈利簡尼的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去華湯根就昏死了過去，打的興起的哈利簡尼怒了，朝著華湯根吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』哈利簡尼也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』華湯根沒有在回應哈利簡尼什麼，如果哈利簡尼手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

short of depth in attack.

哈，先醒番起

有兩個哈利簡尼 0分

球霸

冇科 0分

我地都無隊醫，fake news confirmed

波又入唔到 交又打唔贏

Kane贏左啊應該
有傳v5隻眼瘀左

屌輸場交仲淨罰佢停賽

肥普：邊個打贏邊個出啦屌你老母唔洗煩

講明先
下場打吡成隊連肥普仲係碌木咁嘅
反晒成隊

而家隊波咁既狀態 拎到1分都偷笑

咪係囉
仲要作客

抵比人笑啦

俾我睇到著緊場波唔係又企響度做樁唔care is ok

兩個副隊打交
正隊長有冇表態

熱刺隊長洛里斯在接受法國足球報訪問中，炮轟哈利簡尼和維頓漢等人，稱他們就是熱刺更衣室的毒瘤。

係咪kane笑湯根叫bird啊
之前成個369恥笑樣

Son嗰陣都笑到仆街

醉撚咗

其實我睇尋日直播影超人我見到隻右眼係有問題

仆街
和事佬都打...

即係其實傷咗所以唔出

往死裡打成為現實

可唔可以順手打埋winks?

其實點解

Jan Bert Lieve Vertonghen is a Belgian professional footballer who plays for Premier Leagueclub Tottenham Hotspur.

kane : bert
son :

拳王應該打毗出得

都係輸架啦 有分別咩？

反黑警反送中反肥普

有拳王可以自損1000傷敵800

Levy’s trademark stubborn streak is a blessing and a curse for Pochettino’s ‘unsettled’ side.

‘It is no coincidence Spurs make slow starts to their seasons when they are often the club with the most volatility around their transfer dealings.

啱

艾歷臣被曝拒續約！

熱刺中場核心艾歷臣與球隊的合同僅剩下一年，將於明年夏天到期。據《每日郵報》的獨家消息，艾歷臣的經理人無意再與熱刺進行任何續約談判。據悉，熱刺為艾歷臣開出的續約合約中，週薪為20萬英鎊。

熱刺十分擔憂艾歷臣在明夏以自由身離開球隊，據《每日郵報》的報導，艾歷臣希望能夠前往西甲，首選皇馬作為自己的下一站，但是目前為止熱刺並沒有收到任何合適的報價。種種跡象顯示丹麥中場將會再留北倫敦一個賽季，明夏他將會以自由身離隊。

雖然熱刺教練普捷天奴堅持艾歷臣是十分職業的球員，但是他並沒有出現在熱刺0-1敗給紐卡素聯賽的正選陣容中。熱刺將艾歷臣的身價設定為5000萬英鎊左右，雖然爭四對手曼聯有意求購，但是艾歷臣本人更希望前往西甲。

對於熱刺和主席列維來說，糟糕的消息遠不止於此。球隊主力中堅維頓漢與球隊也僅剩下一年的合同，他也已經確認明年夏天會自由轉會離隊，這也導致了熱刺後防線中堅組合的混亂局面。顯然一向有「老狐狸」稱號的列維在近期的續約事宜上卻完全失算了。

熱刺作為Big6一員，實則上提供的薪水卻往往是最低的。艾歷臣效力於熱刺的五年期間，熱刺擁有多次高薪續約的良機，但是都因為薪資結構而最終未能成行。艾歷臣如果確認自由身離隊，無疑是球隊巨大的損失，而其可能導致的連鎖效應目前看來也並不樂觀。

岩架啦，唔好續!
既然球會當球員係棋，咁當然有風要洗盡利

點解超人同toby都唔續

其實依家肥普咁燥大力神唔留
就真係覺得本身係利維同肥普傾好左Lo celso加多個星級球員，唔理係大力神、大巴拿定係般奴

a4依舊傳緊會續
但v5唔知

真wo,衰d講冇補強過，只係補左應該有既人

啲人仲話個plan會係一出一入

肥普都唔會肯啦

施巴路斯又因為唔想同人練兵而唔借

咁如果想挑戰利鏝 咁真係唔可以純借

抵撚死 成日諗住拖得就拖 慳得就慳，最後搞到乜人都走晒

而家最大劑係肥普都頂唔撚順

你以家兵源好充足咩
以利維性格，除時我地只係出半糧就得，點解唔借

就係利維唔想no option to buy，呢樣無錯
另外唔買人係另一回事

同樣daily mail source
彈咗呢句wow

The Daily Mail understand Christian Eriksen is set to stay at Tottenham Hotspur after receiving no offers from Real Madrid or Barcelona this summer. #THFC

垃圾無人要

如果係真既話希望大力可以認認真真踢埋最後一年 大家好黎好去

支持攬炒

球隊主力中堅維頓漢與球隊也僅剩下一年的合同，他也已經確認明年夏天會自由轉會離隊

幾時嘅事

上季季頭用咗個clause去extend 多一年

確認下年走？

唔肯續約嘅話睇怕都係

未來係山科

科有咩問題

終於收到4000
有冇清教路點煲大佢

見到winks lml kwp 踢正選押晒落對家

下季後防正選三子
Sanchez Foyth Kwp

衰過降班球隊

仲有CCV

咪jer啦

n場不勝

必炒 _ _

狀態又差，隊內不和，星散邊緣

點踢scum?

實施緊急法控制班球員

直接判我地贏3:0

係 真係無謂填人數而格硬借
肥普知道幫人養兵都唔會用嫁啦

垃圾上海狗

？？？

針撚左

廢撚到 買左半主成皮野踢到熱刺咁

同路人

準備cup喇佢老母閪又劇本波

以後都唔撚買大陸狗

阿奴度域同hulk都踢到好撚廢

上海每年都係咁...
hea > 追 > hea > 追
oscar肯去就有攻勢，唔去就真係波都唔掂

奶閪吧熱刺

大家入場撐國家隊啦

衛報記者David Hytner，省頭閪利維和E23經紀人Martin Schoots的關係已經破裂，雙方已經許久沒有談判會面。 熱刺對E23未來的想法一無所知，這也是肥普多次表態無奈的原因。

E23方面似乎更傾向於明夏自由離隊，讓熱刺一無所獲，因此對於俱樂部來說，這個夏窗的最後一周無比焦慮。

抵死 一開始唔肯加佢人工咪搞到咁
人又無 錢又無

有傳開到廿萬啦 係大力個心一早飛左去西班牙

根本就唔撚應該得返一年約先黎續約

上季已經傾緊 不過個陣個價錢好閪

最好就踢歐聯決賽前就一野比大手筆續人喇
死光頭閪

正常兩三年前就應該續啦 但果陣唔肯加太多人工

淨係加比kane dele

16年續左4年 咁18年再傾都好正常 只怪我地個薪酬架構咁撚低

係
上年son都續咗加咗

一係早啲續/一係早啲賣
拖拖下又無把握留人又掛住想賣高啲就算數啦

大力應該學獲加其中一個傳聞直接同Poch講想走，快撚啲賣

主席今次失策

啱 依家搞到唔知點
又好似無球會要 約又唔肯續

都唔知佢係為我地好而唔去英超 定係得西超佢睇得上眼

應該就係淨係睇得上西超啲大球會

後者多啲

傳祖話如果賣得走大巴，會買大力

屌,咁ON9,交換咪得

尋晚d死鬼佬仲打緊飛機話1月會買大巴拿
同吉田_一樣咁on9

大巴過黎護級

@科

見到都飲唔落喇屌 我寧願飲24味

因為本身肥普諗住大力會留，所以先唔肯擺大力神落個deal到

image star肯咩

自己香港自己撐
買飛啊買飛啊買飛啊

屌你老母
快啲買飛

抵撚死 利維捉蟲了終於

笑笑笑
等睇同脆再續未了緣

要傾就實搞到嘅

仲要加大力神落單deal到嘅話
轉會費實冇咁貴
Lo celso個到都唔洗即時比啦

體育界沒有經濟貢獻 They have no stake in society

主親𦡮親不及國家隊親

幫你pish左一下

好怕最後人財兩失……

似失硬

熱刺在周日的比賽中，主場以0:1不敵紐卡素，球隊在取得八成控球率下，進攻依舊不力成最大死證，在基斯甸艾歷臣缺陣(雖然下半場中段有落場)、迪利亞里養傷、哈利簡尼又狀態低迷下，熱刺要走出困局，實是不易。

熱刺班主利維是出了名的守財奴，今夏雖斥巨資簽下尼當比利、盧施素和施斯隆，但三人其實都只是填補離隊球員留下的空缺，尼當比利頂替加盟中超廣州富力的比利時中場丹比利；盧施素是艾歷臣的接班人；施斯隆則仍未有即戰力，需要時間適應球隊和英超的節奏。尼當比利演出不俗，不論是攻防都相當有水準，但球隊中卻無人能取代艾歷臣的位置。在去仗，普捷天奴派上了阿根廷人林美拿頂上進攻中場的位置，效果好壞已從戰果中反映。艾歷臣擁有出色的傳球技術和視野，能為球隊梳理好中場線，讓一眾攻擊手孫興民、盧卡斯摩拉踢得更舒服、「跑得其所」。而且，艾歷臣擁有一腳精準的遠射和罰球能力，往往是熱刺破密集的利器。沒有艾歷臣，林美拿、孫興民、盧卡斯等表現都是大打折扣。

而且，在放走洛蘭迪和雲遜贊臣後，熱刺並沒有為哈利簡尼簽下任何替補，意味著簡尼表現的好壞，將徹底左右著熱刺的入球力。以往在簡尼失色時，球隊尚能換入洛蘭迪，以這名老將作為支點進攻，進攻簡單但奏效。洛蘭迪雖然年老，但身材高大，背身、搶點都做得不錯，歐聯對陣曼城時亦是這名前西班牙國腳為球隊取得重要入球（雖說有手球之嫌）。如今，即使哈利簡尼不在狀態，普捷天奴亦似乎沒有選擇的餘地，要不就踢無鋒陣，以「神奇四俠」攻堅，但缺去艾歷臣，無鋒陣又能否發揮破密集的效果，又是不得而知了。

熱刺的問題，實不在球員，亦不在普捷天奴，而是守財奴利維。只要轉會大權一日不下放，普帥終不能長期以其戰術來彌補陣容上的不足，熱刺的盛世，也會隨普帥的心灰意冷而消亡。

分分鐘buy option都唔洗activate
冇歐賽踢

睇利維打唔響佢個垃圾算盤幾開心
今季前四mola mola

都應該照買嘅
不過柒啲咁解

@雀

PSG have turned their attention to signing Christian Eriksen after identifying the #thfc midfielder as a replacement for the creativity they are expected to lose by selling Neymar. [Le Parisien]

拎野黎換lo

焦土

吉田買咩位好

一定係主隊球迷區套票啦
仲有學生價

我冇學生證十世喇屌
我屌仲要每人限一 我點幫fd買

有得揀連位架喎
點會限一

個網寫每人一張既

套票優惠 (由8月28日早上10時至9月9日晚上23:59)
球迷必須4場場次各購買1張門票

係話套票一定要每場都買一張啊

我逐場買喇 唔係晚晚都得閑
聽日去問下先

好貴 唔買算

算平 13000 yen 2 隻wo

仲慘我仲有diend

fb ig唔見有既

傻仔講錯鋪名

咁你都係去買

咁唔買lu

買晒佢啦 財散人安樂

買件熱狗風褸算

買廂房層會唔會好無氣氛?

一定係買打氣區

打氣區即係主場球迷區?

係
滿咗先買其他

4隊英超得我地pot2
準備好出局了

係咁都唔錯

都出局
辛尼特同國米出線

Pot 1 得返疤祖拜鈀同Zenit

聯賽杯第三圈作客英乙colchester united

上年歐聯已經用晒成隊波運氣

今晚抽？

今晚12點

邊有分好唔好籤
之前抽利華摩納哥同中央陸軍 最後咪去咗打歐霸
今季西到咁抽乜都死硬啦

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

咁低士氣作客阿妓，是送死

都係嗰句
寧願抽下下籤
出局都冇咁柒

辛尼特剷雪奶硬閪